係熱門拉低啲idle一陣refresh唔到

唔該可唔可以搞搞佢
成日拉低啲或者睇耐左
就refresh唔到 要轉tab先得 都幾煩